中國將重新推行黃色經濟圈-東莞 抗衡貿易戰及人權法所帶來的經濟損失

ISO
莞式服務

強大內外需，每年接近2000億美元需求及引伸需求！

美國玩完了

呢一張將會係中國嘅最後底牌，中國將會因此成為最大贏家

東莞？不了。15天

有呢張底牌，中國可以點輸
利害了我的國

你都唔知以前真係幾多人去

依家啲雞做曬主播

你都傻嘅，國難當前，黨必須要佢哋重新落場
中華民族到了最危險的時候

9x年已去雄獅，我點會唔知。

真係要光復東莞先得
想當年真係歌舞升平
依家真係經濟好差
維尼真係戇鳩仔

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

光乜復吖，有乜好光復？我又想問？
只會俾上面啲黑社會吸血。以前東莞鷄飛狗走其實喺黑社會去工廠揾新血，世界上好食懶非嘅一定會上鈎，之後又用毒，賭去控制啲貨。
根本唔值得光復。

痴線咁口號係咪
光復東莞 嫖妓革命?